同朋友賭錢輸咗

見到個莊個銀包入面嘅廿蚊全部都係我嘅
真係好心痛
雖然淨係輸幾百
但都幾肉赤下

你贏咗會唔會上嚟分享
輸咗就淨係識擺啲負能量上嚟
屌你老母

等啲巴打上黎分享贏錢經歷

贏咗就唔只分享經歷啦